有冇毒撚同D好yo既人傾計會覺得自悲

覺得自己冇資格同佢傾計
更加冇資格同佢做朋友
完全沒屬於呢個圈子

人地跟本唔想同我講野

人地都係以高高在上既姿態講野

因為你地冇共同topic

有人應你先算啦

功課
答案

Me

冇same topic

佢哋轉數又快
又型又威又有女

放過我啦

咪搵我傾計
想恥笑我？

用你既毒野毒9佢地

收皮啦

岩 有時見到都覺得自悲
點解個差距咁大

嗚嗚

毒b你咪扮野喇

應該係話冇共同興趣 人哋鍾意傾下衣着運動，毒撚點會識

見到yo仔都好驚

咪行近我
Plz

呢種情況通常毒撚都係一邊聽

Yes ar
講下食乜又一陣
運動又一個
Bababa
毒撚撘唔到

有時經過都想避開

放過我la
Plz

有乜可以同yo吹兩句

佢哋剪頭髮都去xxxxx

點解你地咁多野up

點解yo撚去到邊都大聲講大聲笑

係lor
Why

比幾招黎la
等我抄下

我

有時根本插唔上話 尤其有d人本身就熟

Bb shut up la

You shut up la too

偽毒mk哥

Rubbish

mk哥 你唔明

你就算格硬想入
人地都唔想你入

其實有人陪下我就夠

Same here

我明

Same毛
Mk

你去邊都搭曬馬
same咩here呀你

有時仲要逼住同佢地一齊坐真係好慘

Yo友mk仔可以死開啲嗎？

人生遺憾

mk哥

有人坐我隔離已經好開心

上司係 但係佢又有睇動漫 成件事變到好正

我同學都係

我都有睇動漫

通常d比較yo既會上amsa莊

早知上Caduceus
幾啱我

鍾意寫野?

yes
同埋唔鍾意yo

文青
你可以寫下散文投稿

真係難服侍
唔同你傾計又叫春
同你傾計又叫春

厭世自閉毒撚係咁

自問都係毒撚
但真係唔會自卑到咁

班人寫到好勁
唔獻醜了

我都唔想
我都希望可以好似其他人咁

搵日過中大聚聚

人類應該要分種類 根本唔同生物黎

你班仆街死偽毒係唔會明我哋班真毒嘅痛苦

收皮啦偽毒ak哥
我就真毒口廿

佢地同毒撚做朋友
係為咗叫毒撚幫佢地take attendance

成日被迫害妄想
同d正常人傾計就好多時覺得佢地講既野串緊自己毒

偽毒

有同感
成日覺得佢地心面話我毒
同我講野只係應酬